係高登識左我未婚妻 你問我答

今日岩岩去左入紙申請排期
我太太又想開個Post 鼓勵多啲巴絲情侶
希望各位巴打絲打都以我地為目標 去認識你既另一半

無人想問野

點識架？

香港同性婚姻已經合法？

你地好快會離婚

點解想娶佢？

恭喜

問左你又唔撚答

係咪喺果d mk交友whatsapp group果度識?

簽埋紙先開POST啦

呢啲機會唔屬於等

哦 我識條女 之前telegram 吹左陣水出黎扑左兩次 之後佢話搵到真愛喎 跟住傾傾下就就冇聯絡喇...你...

係唔係本身約炮跟住先一齊

係咪處

屌你老母 又係到鼓勵人叫春

有乜特別
上網識人之後做女友

係高登識
過黎連登開post做咩

死返高登啦

一大班眼紅撚

你問我唔撚答

未婚即係未結啦，結左先講啦

雞

見到高登連登咁多人share食人妻心得有冇擔心？

唔答 驚自爆

FF

巴打恭喜哂
識左幾耐？
有樓未?

返入精神病院啦你

上高登溝女

我係高登Group群主 佢係Group入面 有次Group聚識到 Keep住出街

我無工翻佢都係我身邊支持我

肯同男朋友同居 而所有洗費都肯Share 既女仔 買少見少

唔係MK既 原本係活動食飯Group 黎

我地一年多啲啦

係 佢係處 我都幾好彩

有 特別容易散 所以行到一年其實係一件唔易既事
但行到之後我地就覺得行到一世啦 就決定簽紙

無乜點擔心 我地兩個人之間無秘密 電話都係雙方互用 同居 FB IG AC都Share
唔會有偷食既機會 亦無打信偷食

適應一個人到呢個地步其實好難 同好攰 習慣左 又咁愛佢 都唔想改變

同埋佢都覺得呢世唔會搵到第二個比我更錫佢

我同女朋友都係高登group識
一齊未夠一年, 黎緊11月上律師樓簽字了

無樓
有公屋
同佢簽完紙就加埋佢名入黎搬大間啲
佢同我地好明白 香港地無父幹根本無可能買樓

如果你話做到律師醫生呢啲咪無父幹 但我又想問 無父幹既人做到律師醫生咩

我地去婚姻登記署 細搞 正係雙方父母加兄弟出席
過幾年儲到錢先補擺酒

係 不過同佢識左一年先表白
之後一直舖排好多野 俾佢知我係一個好男仔

高登已死 我同佢都過左黎連登

多謝

我同女朋友都係上網識，大家都三十頭，拍左六年。

我同佢都係中學生時代時玩icq識。
今年年底結婚。好多野我覺得整定